{"act_id":"39","act_libelle":"Chauffage solaire","act_skin":"step1=under,step2=under","act_keyword":"chauffage solaire, solaire thermique, installation chauffage solaire, solaire chauffage, &eacute;nergie solaire chauffage, installateur chauffage solaire, radiateur solaire, devis chauffage solaire, piscine solaire chauffage &eacute;nergie solaire, entreprise chauffage solaire, chauffage &eacute;nergie solaire, tarif chauffage solaire, ","act_title":"Chauffage solaire","act_sentence":"Tr&egrave;s en vogue, le chauffage solaire cumule les avantages &eacute;conomiques et &eacute;cologiques. Utiliser l&#039;&eacute;nergie solaire pour alimenter son r&eacute;seau de chauffage engage des travaux d&#039;installation importants qui devront &ecirc;tre r&eacute;alis&eacute;s par un installateur qualifi&eacute;. N&#039;h&eacute;sitez pas &agrave; contacter diff&eacute;rentes entreprises pour confronter les devis et pensez &agrave; vous renseigner sur les aides et cr&eacute;dit d&#039;imp&ocirc;t.","act_tag_cloud":null,"act_groups":{"141":{"grp_id":"141","grp_libelle":"OBJET DES TRAVAUX","grp_criteres":{"2408":{"crt_id":"2408","crt_type":"radio","crt_rang":"1","crt_libelle":"Type de Travaux","crt_question":"Type de Travaux","crt_affichage":"Type de Travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"1","libelle":"Installation neuve","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__new_installation"},{"valeur":"0","libelle":"Remplacement","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__replace"},{"valeur":"2","libelle":"Réparation","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__repair"},{"valeur":"3","libelle":"Entretien","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__maintenance"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":["1","0","3","2"],"question_key":"work_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"work_type_monovalue__replace"},{"id":"1","answer_key":"work_type_monovalue__new_installation"},{"id":"2","answer_key":"work_type_monovalue__repair"},{"id":"3","answer_key":"work_type_monovalue__maintenance"}]},"289":{"crt_id":"289","crt_type":"radio","crt_rang":"2","crt_libelle":"Prestation souhaitée","crt_question":"Prestation souhaitée","crt_affichage":"Prestation souhaitée","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Fourniture et pose ","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__supply_lay"},{"valeur":"1","libelle":"Pose uniquement ","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__lay"},{"valeur":"2","libelle":"Fourniture uniquement","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__supply"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"service_required_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"service_required_monovalue__supply_lay"},{"id":"1","answer_key":"service_required_monovalue__lay"},{"id":"2","answer_key":"service_required_monovalue__supply"}]},"297":{"crt_id":"297","crt_type":"select","crt_rang":"3","crt_libelle":"Disposez vous d'un local à chaudière","crt_question":"Disposez vous d'un local à chaudière ?","crt_affichage":"Disposez vous d'un local à chaudière ?","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"oui","affiche":"1","sca_id":"have_boiler_place_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"non","affiche":"1","sca_id":"have_boiler_place_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"0","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"have_boiler_place_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"have_boiler_place_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"have_boiler_place_monovalue__no"}]}}},"142":{"grp_id":"142","grp_libelle":"DESCRIPTION DU BIEN","grp_criteres":{"290":{"crt_id":"290","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Type de bien","crt_question":"Type de bâtiment","crt_affichage":"Type de bâtiment","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Appartement","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__flat"},{"valeur":"1","libelle":"Maison Individuelle","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__detached_house"},{"valeur":"2","libelle":"Bureau","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__office"},{"valeur":"3","libelle":"Commerce","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__shop"},{"valeur":"4","libelle":"Immeuble","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__building"},{"valeur":"5","libelle":"Local industriel","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__industrial_unit"},{"valeur":"6","libelle":"Usine","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__factory"},{"valeur":"7","libelle":"Hôtel","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__hotel"},{"valeur":"8","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"property_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"property_type_monovalue__flat"},{"id":"1","answer_key":"property_type_monovalue__detached_house"},{"id":"2","answer_key":"property_type_monovalue__office"},{"id":"3","answer_key":"property_type_monovalue__shop"},{"id":"4","answer_key":"property_type_monovalue__building"},{"id":"5","answer_key":"property_type_monovalue__industrial_unit"},{"id":"6","answer_key":"property_type_monovalue__factory"},{"id":"7","answer_key":"property_type_monovalue__hotel"},{"id":"8","answer_key":"property_type_monovalue__other"}]},"291":{"crt_id":"291","crt_type":"select","crt_rang":"1","crt_libelle":"Nb de pièces","crt_question":"Nombre de pièces à chauffer","crt_affichage":"Nombre de pièces à chauffer","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"1","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__1"},{"valeur":"1","libelle":"2","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__2"},{"valeur":"2","libelle":"3","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__3"},{"valeur":"3","libelle":"4","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__4"},{"valeur":"4","libelle":"5","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__5"},{"valeur":"5","libelle":"+ de 5","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__more_than_5"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"nb_room_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"nb_room_monovalue__1"},{"id":"1","answer_key":"nb_room_monovalue__2"},{"id":"2","answer_key":"nb_room_monovalue__3"},{"id":"3","answer_key":"nb_room_monovalue__4"},{"id":"4","answer_key":"nb_room_monovalue__5"},{"id":"5","answer_key":"nb_room_monovalue__more_than_5"}]},"292":{"crt_id":"292","crt_type":"text","crt_rang":"2","crt_libelle":"Surface","crt_question":"Surface totale à chauffer en m²","crt_affichage":"Surface totale à chauffer en m²","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"floor_area_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]},"293":{"crt_id":"293","crt_type":"text","crt_rang":"3","crt_libelle":"Hauteur sous plafond","crt_question":"Hauteur sous plafond en m","crt_affichage":"Hauteur sous plafond en m","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"available_height_clearance_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"143":{"grp_id":"143","grp_libelle":"INFORMATIONS COMPLEMENTAIRES","grp_criteres":{"295":{"crt_id":"295","crt_type":"select","crt_rang":"1","crt_libelle":"Mode de chauffage actuel ?","crt_question":"Mode de chauffage actuel ?","crt_affichage":"Mode de chauffage actuel ?","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":{"2":{"valeur":"2","libelle":"Aucun","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__any"},"3":{"valeur":"3","libelle":"Electrique","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__electric"},"4":{"valeur":"4","libelle":"Gaz","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__gas"},"5":{"valeur":"5","libelle":"Fioul","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__heating_oil"},"6":{"valeur":"6","libelle":"Solaire","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__solar"},"7":{"valeur":"7","libelle":"Bois","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__wood_coal"},"8":{"valeur":"8","libelle":"Géothermie","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__geothermal"},"9":{"valeur":"9","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"current_heating_type_monovalue__other"}},"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"current_heating_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"2","answer_key":"current_heating_type_monovalue__any"},{"id":"3","answer_key":"current_heating_type_monovalue__electric"},{"id":"4","answer_key":"current_heating_type_monovalue__gas"},{"id":"5","answer_key":"current_heating_type_monovalue__heating_oil"},{"id":"6","answer_key":"current_heating_type_monovalue__solar"},{"id":"7","answer_key":"current_heating_type_monovalue__wood_coal"},{"id":"8","answer_key":"current_heating_type_monovalue__geothermal"},{"id":"9","answer_key":"current_heating_type_monovalue__other"}]},"1282":{"crt_id":"1282","crt_type":"textarea","crt_rang":"2","crt_libelle":"Description complémentaire","crt_question":"Indiquez toutes les informations complémentaires importantes pour que nous puissions traiter au mieux votre demande","crt_affichage":"Informations complémentaires importantes","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"description_freevalue","crt_placeholder":"Merci d'inclure les détails importants que nos entrepreneurs pourraient avoir besoin de savoir.","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]},"1675":{"crt_id":"1675","crt_type":"radio","crt_rang":"3","crt_libelle":"Les panneaux solaires seront installés sur :","crt_question":"Les panneaux solaires seront  installés sur :","crt_affichage":"Les panneaux solaires seront a installer sur :","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Le toit","affiche":"1","sca_id":"solar_panel_location_monovalue__roof"},{"valeur":"1","libelle":"Le sol","affiche":"1","sca_id":"solar_panel_location_monovalue__floor"},{"valeur":"3","libelle":"Je ne sais pas","affiche":"1","sca_id":"solar_panel_location_monovalue__dont_know"},{"valeur":"2","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"solar_panel_location_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"solar_panel_location_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"solar_panel_location_monovalue__roof"},{"id":"1","answer_key":"solar_panel_location_monovalue__floor"},{"id":"2","answer_key":"solar_panel_location_monovalue__other"},{"id":"3","answer_key":"solar_panel_location_monovalue__dont_know"}]}}},"144":{"grp_id":"144","grp_libelle":"DEMARRAGE DES TRAVAUX","grp_criteres":{"298":{"crt_id":"298","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Délai","crt_question":"Dans quel délai souhaitez-vous que vos travaux soient commencés ?","crt_affichage":"Date de démarrage des travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Au plus vite","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__asap"},{"valeur":"5","libelle":"Dans moins d'un mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"valeur":"6","libelle":"Dans moins de deux mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"valeur":"7","libelle":"Dans moins de six mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"valeur":"8","libelle":"Dans l'année","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__within_1_year"},{"valeur":"9","libelle":"Pas de date fixée","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__date_not_set"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"delay_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"delay_monovalue__asap"},{"id":"5","answer_key":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"id":"6","answer_key":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"id":"7","answer_key":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"id":"8","answer_key":"delay_monovalue__within_1_year"},{"id":"9","answer_key":"delay_monovalue__date_not_set"}]}}},"712":{"grp_id":"712","grp_libelle":"OBJECTIF DE LA DEMANDE","grp_criteres":{"1695":{"crt_id":"1695","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Objectif de la demande","crt_question":"Quel est l'objectif de votre demande ?","crt_affichage":"Ce client souhaite","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Trouver une entreprise disponible","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"valeur":"1","libelle":"Obtenir des devis et trouver une entreprise","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"valeur":"5","libelle":"Avoir juste une idée des prix","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"valeur":"6","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"reason_for_request_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"id":"1","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"id":"5","answer_key":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"id":"6","answer_key":"reason_for_request_monovalue__other"}]}}}}}